利物浦啲神秘力量幾時先到盡頭

熱狗臨尾近門飛機
狼狗又嚟多次
快啲搵隊波帶走奧歷治啦

邪到武肺支爆

恭喜發財，踏入鼠年第一單新聞，就係話尋晚英超「一哥」利物浦末段致勝球，竟然係疑似放水，多得依家做咗狼隊隊長嘅前紅軍青訓中堅高亞迪離奇跣腳，利物浦前鋒羅拔圖法明奴先可以喺禁區內人叢之中起左腳抽入，喺84分鐘幫紅軍鎖定贏狼隊2比1，全取3分！
究竟高亞迪嘅禁區跣腳係有心定無意，可能真係只得佢自己先知，但最惹人疑惑係佢失波之後，竟然畀鏡頭捕足到佢離奇一笑，令人覺得佢唔止冇悔意，甚至係好滿意添！唔少狼隊球迷事後喺網上狂鬧：「高亞迪突然記起自己細個係利物浦球迷，所以決定坐低畀法明奴射入。」「高亞迪離奇防守，刻意畀法明奴行過自己。」「高亞迪係英格蘭足球嘅恥辱，呢個國家永遠唔會原諒你。」「離Ｘ譜，高亞迪應該接受假波調查。」
現年26歲嘅高亞迪，係利物浦青訓產品，但僅曾為「紅軍」一隊披甲上陣2次，2014年佢被賣去哈特斯菲爾德，一季之後佢過檔狼隊，一直效力至今。

禾利